午。

弘囝雜菜湯

羅宋湯

牙朗 好耐冇見

正

狗屎豬餿煲白帶

2手湯渣再煲過

放聽日更好飲